究竟男人點解會越拍越唔愛對方？

新鮮感真係咁緊要？
究竟男人諗緊啲咩？
點解當初你日日都想見到呢個女仔
依家你就算得閒都唔會抽時間見佢
究竟呢個女仔 依家係你心入面係咩地位？

淨係男人係咩？

當初推曬啲朋友都要見我
依家主動約佢都話唔得閒

樣衰肥婆？

免費雞。

想死

想話正常樣
不過點講都會被人話係樣衰肥婆

連雞都不如

有野分享？

水泡 搵你攝時間㗎咋

明明大家當初都認真 明明當初佢中意我多啲

俾佢戴

你明明街邊求其一條女著條短褲仔
都吸引過女朋友除晒衫既心情

我都好認真 我all in哂感情 結果都係咁～move on

男人信5過 習慣成自然

可能我男朋友都係咁諗

過唔到自己個關

唔想再信人個種 令你信佢 再慢慢破壞大家之間既信任 真係好恐怖

幾歲

21

識大隻做仔教訓佢

唉 我男朋友都係。。。
諗緊分唔分開下好

大家咁話

好撚sad
我係到諗係咪得我咁着緊 而佢唔係

問過自己條仔一樣嘅問題 佢話女朋友太痴身男仔會好易頂唔順 跟住就慢慢冷淡咗
但點先為止太過痴身 佢又答唔出
大佬呀 你又唔話俾我知點做你先接受到 我用完我個方法之後又俾你嫌 不如你直接啲話俾我聽淡撚咗所以先變得咁無耐性啦

同路

女人都吾唔一定好

都只不過係藉口 唔愛就係唔愛

同感

你都唔捨得講好驚一講左 以後都見唔到呢個人 攬唔到佢

簡單啲來講就係佢想見你你就要出現 佢唔想見你就消失

無明明架啦
變左就係變左

要放得開
愛是注定這生令你死去活來
緣來緣盡 那位又開始再等待

衰 d 咁講真係免費 ptgf

係咁問自己 變左唔可以繼續落去咩 大家一齊解決個問題

前題係對方想解決囉
聽你咁講我唔覺得佢有意思改

我以前果個都係咁既衰樣
到我好抽離咁去睇自己既狀態
我覺得自己係偽單身
有無佢都一樣
一諗通我開始連手都唔想俾佢拖
感覺好陌生

其實我有時會解讀為唔夾
人有興趣做既事,
不斷重複做都唔會厭.
如果兩個人興趣多 overlap 既,
世上有千千萬萬樣野可以一齊做,
然後交流之中又會更了解大家

見 fd 都唔見你
係因為同 fd 一齊玩開心過同你啊
認命啦

唔鍾意不如分開

好唔捨得 大家一齊經歷左咁多野

佢同我一齊好似覺得好悶

我前女朋友都係愈嚟愈唔愛

新鮮感

冇左，但又上唔到另一層次

一唔對路好心就即刻斬欖啦
有幾多年青春畀你燒呀男人好易搵過個
唔好浪費時間係啲只追求新鮮感嘅人身上

見佢咁唔care 我同佢鬥唔Care 仲冷淡過佢 其實心入面好撚難受

上兒登問有撚用咩 佢地淨係會叫你分手自己試下同另一半傾下先啦

同感，硬係上唔到，但又冇理由因為咁而結婚
因為唔係話結就結，好多野要考慮
特別係拍拖拍得好耐果種
好容易會迷失

利申：男

ching 識野wor 腎仔

我同我女朋友拍咗就嚟5年拖
我都仲係好愛佢

樓主男友幾大？我覺得唔係個個男仔都咁思想成熟
如果你等唔到佢變成熟就唯有放棄

問自己當初因咩要同佢一齊
而對住哩個人願唔願意對一世
如果做唔到不如唔好浪費大家時間
但都要清楚問題係真係大家唔適合定只係自己未大定
未玩夠
如果唔係下一個都一樣係浪費時間

男女都有
根本就係新鮮感
一開始睇咩都係美好
最後就會見到愈黎愈多缺點浮出黎
搞到分手或離婚

love is fake
利申a0

拍左年幾拖 聽日生日問佢會唔會見同我一齊倒數
佢話聽日都見啦 今晚12點會打一打比我
我話但其實我想一齊過12點
佢點解你連一日時間都唔比我
不歡而散⋯⋯
大家點睇

你覺得女人就唔會？

愛從黎都維持唔到幾耐

點解新鮮感話冇就冇
明明上星期仲好地地
突然可以180度變到好冷淡

唔好聽其他人講咩搵第二個男仔激下
隨時玩到分手

撫心自問一下自己喺段關係度有冇做錯嘢啦

拍左幾耐？

冇咁多點解

係佢唔夠愛你啫 現實大把拍左幾年都冇淡
唔係男人問題係你嘅男朋友問題

樓豬拍咗幾耐？

要佢日日停左場rank唔理班兄弟同你傾電話，要佢唔好去兄弟屋企睇歐聯決賽接你放工同你普通日子行街

我係女仔
我又覺得生日12點倒數冇咩緊要
反正你地聽日都會慶祝

就算幾愛佢都好
記住你最愛既都要係自己
俾男人知道你唔係非佢不可
人係咁犯賤 你表現得愈愛佢 佢只會愈唔珍惜
你愈唔care佢先會愈著緊

講得好 但無得強求

屌你地 依家得男人係咁

女人變得仲撚快

女人都係

睇咩年紀咋喎，年青人坐唔定，貪新鮮，
中年大叔小咗吸引力，自然會檢點啲，
十八，廿二緊係成日收兵，
中女重想收兵，收皮就得

你肯定愛真係出現過？

拍緊拖嘅要俾空間對方，
多啲搵自己興趣/朋友，
有時間兩個人獨處，
最好可以熄手機/電腦，
分散下注意力，唔好成日痴住

玩具咩屌 玩厭就唔要
不過其實好多男仔都係咁
冇諗過自己係想點 一齊都未必有諗咁多
純粹要個下得到先
得到之後就草

咩都已經得到晒，再無野想係你身上拎到，咪想走

其實係人嘅問題 根本唔係男唔男人

年紀同個人經歷都有關係

屌 好中

我覺得係睇係有幾重視一齊倒數
如果你好重視
而男朋友都好重視你

如果佢無野做既
會想陪你 氹你開心

我唔係 被女分

其實女都會

係 着緊你就搵你啦 除非佢思覺失調or被失蹤咗

因為你已經扣到負分

咪唔愛囉
做咗兩公婆正常日見夜見點算

個個都話男人拍拖係減分制 女人拍拖係加分制 其實係咪真

收皮

屌厭左者

洗唔洗下下見到就又攬又錫先叫愛呀

如果拍拖個目標係拍拖
同如果拍拖個目標係組織家庭 一齊為未核努力
兩個既結果都唔同啦

我都係。。。發覺係我唔捨得佢，可能覺得食硬你，你點都唔會走，所以就有呢啲廢鳩心態

鬼叫女朋友成日嫌三嫌四 有mood想搞都有陰影
不如周街望 又唔駛負責 又唔駛俾人嫌

唔夾咪下一個，留戀太多都冇用呀

成熟d啦 生日冇咩大不了 已經抽到時間正日同你慶祝 仲要前一晚搵你倒數好夜先返到去訓？
冇工作廢青就話姐
我同女朋友都要返工 生日都係提早/後補慶祝

扑厭左

你咁樣不如搵SP算
即係你都唔係愛佢嘅話
有冇諗過人哋擺咗感情落你到好慘

男人係觀感動物，唔係就會唔會播種。
日日屌同一個閪就係咁淡啦
你食飯都唔會餐餐叫死一個。

感情就係咁
男女都係咁話

其實有時對一個人好
真係未必要啲物質嘢
感情係兩個人都努力先可以維繫到㗎嘛
揾老婆唔係講玩
但係追人之前都三思下好似好啲咁囉

但個重點係你自己仲有期望都唔會走

歪論

咁你人同人之間有感情㗎嘛
你又唔會同個飯有感情
邊有得咁樣比

我條仔 放假唔同我講自己約咗frd 到我問佢幾時得閒嗰陣先同翻我講
甚至依家次次出街都係要我約 佢明明得閒又唔肯出
我問翻佢點解要咁做 佢竟然問翻我話佢依家係咪唔約得frd
我就為咗見次係咁排開啲時間 佢就好似為咗唔想見我 連放假都唔係第一時間話俾我知
真心灰

傾過都無撚用先會上嚟叫春架。。。

同我 ex 一撚樣呀
翻 shift 佢唔講我唔會知
一知就已經約左人打機
話佢就話我管佢興趣

飛左佢無後悔過

咁你打算點

咁我覺得唔關後唔後生事嘅
但你搵啱同類人就得la
最怕資源錯配一個太認真因為太兒戲啫

女都會啦
分開冷靜下之後等收皮

真係 我就係覺得自己太care佢佢覺得我一定唔會走
我想講我care你係因為我愛你 我都想你咁對翻我
不過依家既然你咁樣對我 咁我都識做啦

其實男女都會 不過女仔呢啲情況會少啲 始終係感性動物
不過算啦無謂咁計較啦 大家都係上嚟叫下春姐

我都覺 我同我條仔冷戰咗兩日 我準備講分開了

講就易 做真係好難
當你care佢多過自己嗰陣
上面你講嗰啲全陪唔啱駛

咁點樣先會扣到咁...

果然 男人同女人對另一半好嘅定義係完全唔一樣

佢有車？你地住好近？你地第2日都唔洗番工番學？
雖然我唔知有咩好倒數
但如果你真係咁想一齊倒數既應該一開始就同佢講book間酒店房過晚夜
都係$300-$400一晚
但一定唔會係要個男朋友陪你倒完數食件蛋糕又番屋企囉

我條仔仲好笑 話一個禮拜出一次更所以唔話俾我聽幾時放假 話佢自己都唔肯定喎
我聽完笑咗出嚟 你係有心約我嘅 一早就會話定近排邊幾日得閒喇
見到佢係咁籍口cum籍口 真係 好撚心淡
到時陣先清醒 原來我已經到咗佢要用籍口嚟敷衍我

有冇聽過鐵達尼極限

龍門任你擺

無得點 呢排我想靜下 暫時唔會搵佢理佢
等自己諗清楚啲 係咪繼續一齊仲有希望
我覺得希望渺茫嘅 幾唔捨得都要斷㗎啦

天性係咁
所以同男人乜春講心唔講金乜春同佢捱係戇撚柒鳩

真理
可惜我太遲先明

咁每個人都有唔同嘅愛情觀嘅
冇得話你咁樣衰唔衰
最緊要你另一半可以接受到你嘅愛情觀咁就無問題啦
雖然我成日覺得當你真係遇到一個真係好愛嘅時候你就計唔到咁多

愈付出男人愈唔識珍惜

加油啦或者再同佢傾下睇下有冇好轉咁

拉

未厭嗰陣好想見你，所以見得多都唔覺痴
厭咗咪變「痴身」

根本好主觀，冇客觀標準可以跟

愛 是 恆 久 忍 耐 、 又 有 恩 慈 ．
愛 是 不 嫉 妒 ． 愛 是 不 自 誇 ．
不 張 狂 ．不 作 害 羞 的 事 ．
不 求 自 己 的 益 處 ． 不 輕 易 發 怒 ．
不 計 算 人 的 惡 ．不 喜 歡 不 義 ． 只 喜 歡 真 理 ．
凡 事 包 容 ． 凡 事 相 信 ． 凡 事 盼 望 ．
凡 事 忍 耐 。愛 是 永 不 止 (哥 林 多 前 書)
雖然係耶L嘅話 但係有幾多人做到?

愛得越深跌得越金呢個真
自己唔會搵人for plan b了分唔到心
或者我嘅plan b就係興趣同埋學業
雖然你而家拍緊拖好似咁講唔啱
但都祝你搵到個你愛又啱你嘅人啦

嘩
巴打你係男定女
你真係睇得好透
一句講中
但女仔唔會接受呢點
覺得係真愛 係一世

想要一段 執子之手 與子偕老 既感情

世界上最浪漫就係一齊變老

認真 青春有限 完

新鮮感

［風氣］你地究竟識唔識用連登

大家都有責任搞好個熱門架 入黎睇下啦

咁你要首先明白並且確守結婚嗰陣嘅誓言，
之後搵嗰同你有相同理念嘅，
你就會得到幸福

講呢啲希望另一半都咁諗啦

因為男人是低等動物

因為激情燃燒完
以前佢咁主動果陣你有冇俾返同等回應佢先
有既話咁尼個男人純粹係厭倦左你 等散
冇既話咁樓主你自己攞尼 人地攰啦 你先發覺再補救 太遲

感情呢D野邊有理解方法 唔可以100%投入咁鍾意 怕換返黎100%既傷
你怕既同時代表你又唔信任 即係無得玩呀

一開始未追到或者flirt緊就日日有驚喜日日都搵你傾計傾到唔肯訓，明明一開始係佢鍾意我多過我鍾意佢，依家耐左習慣左搞到我好似痴漢咁，佢都唔會有當初果份心動同著緊，我覺得佢好似原本好想要一個模型咁，當初又望又草錢買返屋企，一開始放係度有小小塵都抹下佢驚死會污糟，幫佢影靚靚相，得到左習慣左之後，耐左模型係度痴撚晒塵都唔撚會so下佢。

當你睇開左，或者有第個男人追你filrt你果陣男人先會著緊啲，都係因為優越感而著緊，男人屌過就唔撚識珍惜㗎啦

分手
冇愛
玩完
唔好浪費自己時間同心機

因為佢打完丁先見你

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！

Thankyou

其實女人都會 根本唔關性別事

巴打識玩
可惜我係青頭試都未試過

傾到唔想傾了 次次傾完都係咁 無意思

推

會唔會係你唔夠大波

咁咪好似隻狗咁 呼之則來揮之則去

收皮啦 乜春都賴落男人到 女人乜又係咁撚樣

佢又唔係唔同你慶祝講到咁嚴重
唔通陪完你之後勁夜勁攰先返屋企？
第二日唔洗返工返學咩？
體諒下啦

屌 我生日過咗就快3個月佢都未同我補祝
我覺得生日冇必要倒數 佢有留時間同你過生日已經好好

佢會唔會係唔記得咗

禮物佢買咗啦 反而係冇時間同我正式補祝
放工太攰 少見 上次見佢都唔舒服 我陪佢食粥

有準備禮物都算有你心呀

係呀 所以我又係kick住五十五十咁嬲佢唔落

睇男同女既人品者
唔夾快d轉 唔好勉強

玩厭咗

未必係唔愛嘅

拍耐左你係佢身邊就慢慢變成習慣

自然冇咁上心

不過男人係要衰過一次先會成長

可能係時侯比個機會佢去成長喇

點解可以話唔鍾意就唔鍾意，點解可以咁快就搵下一個

追到手仲會似以前咁咩

我條仔都係咁
佢以前真係好鍾意我
成日咩都唔做痴住我

之後開始冷淡
然後嘈過幾次交

依家佢成日話想要私人時間
我問佢係咪唔鍾意我
唔係鍾意不如就分手啦
佢又話唔係

之後佢又話burn out乜柒
話我之前成日太痴佢
但係明明我覺得以前大家都好享受一齊嘅時間
依家我同佢做乜佢都唔係特別開心咁

burn out就算啦
咁我咪等佢休息下囉
點知佢又話其實覺得係唔太適合
但係佢又唔肯飛我
係都要我飛佢
完全唔知佢諗緊乜

女咪又係咁

同你一樣諗法 直到今個星期一無再搵大家
珍惜眼前人 唔好等無咗先黎後悔

好想你繼續煩我呀

因為男同女唔同！

男岩岩開始係最高點，姐係所謂扣分制！

女岩岩開始就係最低計上去，累計制！

正日會見同埋會12點打一打俾你已經係好好
要學識知足同珍惜

騎牛搵馬、食之無味棄之可惜囉

又或者佢覺得自己冇資格掛

睇人姐 拍過三個 全部都越拍越愛我

一齊咗幾耐？

好想推爆個post俾佢見到呀

係咪你一無聊就搵佢，但搵完佢又諗唔到做乜
最後兩個戇鳩鳩咁坐係到hea，最初男仔會陪，但最尾好無聊真係頂唔順所以唔出黎，成日出黎就係一齊發吽逗真係好浪費時間，我係極之討厭，但偏偏好多女仔都鐘意咁。

最好真係搵啲一樣既興趣一齊去做，佢鐘意打機就同佢一齊打機，鐘意睇波就一齊睇下波，一樣既興趣可以令感情last得耐啲，冇既都盡力去搵，肥既一齊減肥等等

推呀屌

一開始嗰陣話自己同其他男仔唔同 會好錫我 絕對唔會整喊我 依家睇住我喊左幾粒鐘都當我透明咁 到頭來男人都係唔可信

你個名

屌 A0無女就算吧啦

利申same

個男人想屌你個陣就咩大話都講得出

其實女人點解會越來越鍾意

.

男同女都會既啦 幾年感情 女帽條仔你聽得少咩
根本唔關男同女事

唔鐘意+自私就係咁既啦

睇黎個個男人都係咁

唔關男定女既問題，
女人都可以貪新忘舊，
可以比帽人戴，
坐埋人地私家車同你講分手。

努力為自己進步啦，
有事就拎出黎傾。
自己做左幾多唔重要，
最重要係對方感受到幾多。

利申巴，曾經拍過十年。
而家日日都努力為自己打算

屌你啦，有時唔係想整喊你地，係你地不可理喻到連哄都唔想哄下你

傾過佢講到好有心咁一齊做好啲但行動上無咩大分別
係咪我要求太多

完全一樣，只係同你男女角色調轉
對佢耐性已耗盡咁濟，已經採取緊一個當佢冇到既態度

十年散果刻咩感覺 其實應該都幾痛 沒左個家人........
仲要係一個你一直幻想可以同佢一生一世的家人.....

抽少少時間都得掛

躺着也中槍

唔知佢

個個男人都係咁 我地都唔想

咁又散

當初唔係咁又點追到手？

分硬手 係遲定早
層主拍中個細路仔
望你盡快抽身唔好幫人訓練老公

我buy！！

plan b如果係人就除外
不過你可能都年輕緊
plan b可以係興趣 目標
好似另外個絲打咁講
咁既plan b都可以好幸福，而且可以同愛情並行

有
聽到覺得好笑，如果發生係自己身上欲哭無淚

但物質野 未必真係物質係重點
而係揀呢份禮物俾你 過程既心意 肯唔肯使錢係你身上
呢樣非常重要
ex一份禮物都無送過俾我 得我送俾佢

對屋企人都未必做到咁啦講真

不過我經過大病之後被照顧到無微不至後
簡直想回報成個宇宙俾屋企人

聽講周杰倫都係患病
昆凌個陣都係無微不至照顧佢
周杰倫愛到佢癲

佢好可疑 特登強調唔會咁
我其實無諗過所以都無整到人咁

咁岩見到句嘢 望一望原來係你打

心好痛，個人有d暈，
身體比人撕開左咁，
而果部分永遠都唔會再返黎。

吸完兩啖大氣，
問多兩條問題，
攬多最後一次，
我講多句“你已經唔再屬於我”，
就走喇。

曾經每一晚你會掛住呢個人訓教，
曾經受誘惑時，佢會令你清醒回頭。

最後呢個人不復存在，
我唔知以後每晚可掛住邊個訓。
男人老狗喊到累先訓到。

我果件同我講因為約咗阿媽返屋企食飯 唔同我食
但 佢日日都返去食 大把機會 反而其實見我既機會好少 同我食完飯返去都見到屋企人啦
而我就經常因為佢放屋企人飛機

睇到都覺得痛

到你發覺其實就算你走咗佢都冇所謂個陣已經太遲
利申我就係

你問左佢咩
你係味已經唔在鐘意我
果個人係你男朋友？

唉 巴打唔知講咩好

因為大家一開始都係俾個假印象大家，一開始大家都願意忍讓，到真係相處既時候先見到真章。

我係男
我依家都係咁，有時得閒都唔想陪女朋友，雖然唔係經常，有時拍拖拍耐左，係會變得平淡，但並唔代表唔愛對方，女朋友病左我會即刻撲去照顧佢，但佢冇咩事既時候會有時想攞啲時間打下機咁之類

如果你想試探下對方係唔再愛你或者好似我咁純粹係想有自己既時間，可以扮病之類。
如果對方仲係好緊張你，證明佢仲係好愛你，同時你都要學習同佢溝通 互相妥協 例如最少幾時要出一次街咁 會好好多
希望幫到你

閲

睇到喊左

唔太記得啦，
分左手既女人，
問落去都無意義。
唔愛就係唔愛，
問更多咪自己傷心。

其實分手已經上年既事，
都差唔多行左出黎，
仲記得當時既感覺就分享下

[/quote]睇到喊左[/quote]

巴打有心，
一年前既事了，
而家咪好地地，
唔好放棄自己，
邊個笑到最後都未知

點樣同佢講分手？

你一日唔放手

佢一日唔會成長

問你 你愛唔愛佢？

我愛
佢曾經講過好想為左我而改變

流水很清楚惜花這個責任

佢係咪次次講完都冇做過 / 過一排打回原形

咪臭係，講到自己好似有我咁多經驗
咁
我A0

唔明點解啲男仔會需要冷靜期 女仔通常都係想個下即刻有人氹 有人著緊嘅感覺 反而拖住仲會亂諗野

假㗎，千奇唔好信女人講依句啊，一樣死罪黎，講多錯多

如果你ex搵返你會點

咁女人要冷靜期呢

散係因為我問題 我仆街 佢越嚟越愛我唔代表我都一樣

好心痛 原來心碎嘅感覺係咁難平復

通常冷靜得都好大獲 快啲氹翻佢啦 女仔好易心軟 拖得耐就大機會分

拍幾耐會出現

好chur 生日過十二點都要一齊電話倒數 唔明為咩 都幾無謂

呢種男仔自己唔想開口講分手 真係唔明 仲要死拖

門當戶對 煩少d ?

失去自我 要男人付出先珍惜

3 個月以黎冇提過佢？

有提過 正日佢翻兩更shift所以見唔到面
成個星期都翻足兩更 完全冇時間唞
之後就一直夾唔到時間見面
再之後食咗兩次飯 都冇提起補祝 但就有講禮物

女仔覺得陪伴就係愛

講起呢個就嬲 有d 成舊木咁唔識撲出黎 以為幾句whatapp 就夠 以為你講笑 嚴咩重 完全Fail 你都算好好 識做

闊撚過西隧，

有本錢既男人當然搵個緊啲既

自私囉 你講分手就係你做衰人 佢係受害者
之後佢就可以其他人講 對你咁好仲要俾你飛
等唔知你哋發生乜事嘅人以為你真係衰人
信唔信？

𠄘諾呢啲嘢 信三成就算
信到足到頭來佢做唔到 咪仲傷心
所以話 無期望就唔會有失望

屌 我真係覺得自己似湊緊仔咁
已經諗緊分開喇 但我未做好心理準備

好撚sad 加油巴打

咁你其實係咪已經唔愛佢

搶答 我條仔就係咁

有時唔係厭左，而係真係攰喇。當一耐左好多野就變左必然，但其實唔係，而耐左大家就唔識感恩，大家都會覺得自己係付出多果個，覺得對方冇負出。早期對方缺點你都會當優點，耐左邊有可能。

有冇諗過一樣野。可能溝得耐先得到你。其實入面既愛。會hea得七七八八。而且冇咩feel而繼續追你既原因係付出左咁多。無謂晒。

我都正正想講哩句
愛情其實真係好現實好現實....

想同樓主講 咩關係都好
唔可以失去左自己
因為做返自己 先會係最吸引
當你個世界圍住對方轉 只會令人覺得煩

如果樣衰肥婆 當初就唔會揀同佢一齊 關咩事

男人某程度上就係啲咁嘅生物。
你做下思想實驗就知。

你回想返二十萬年前，冇醫療嘅遠古時代，生兒嘅夭逝率係好高。即使比你成功生左岀黎，捱唔過五歲嘅機率都好高。

咁唯一加強後代延續率嘅方法就係不停搵唔同女性交配，點解要唔同女性？因為懷胎時間係要十一個月，呢十一個月好有可能你都會死，只能同多啲女性交配搏有一個生存到成年。

事實上每一個人都係狗公嘅後代，只有狗公DNA先繁殖到。

當然，DNA係咁，並唔代表你嘅選擇一定要係咁
現代社會男人學識左一樣嘢，叫自律
當單偶制成為社會主流嘅時候
一啲冇自律嘅男人都會跟隨
但當然每人男人係心底入面始終都會受到原始慾望嘅引誘
所以有人會選擇打飛機黎滿足
但亦都有人實踐自己嘅慾望
貪新忘舊

岩呀 一開始講到有幾撚愛 叫我信佢多d
結果我信左 個幾月就已經開始淡
雖然我知佢真係忙到連教都唔得閒訓
但當你係真心愛一個人你會feel到
我從來都唔介意你無時間陪我
但個問題係 我完全feel唔到你係care我
任我點自己呃自己都呃唔到
我唔捨得講分手
所以真係唯有等段感情自然死亡

佢唔會 佢已經淡晒 就算真係 我都唔會返轉頭了 委屈求全係最on9

Btw 你唔好咁做啦 好無謂 你對我有幾大傷害你知架

我係愈拍愈愛，但唔識表達，愈嚟愈日常化冇新鮮，女方開始見到缺點多過優點就唔耐煩之後分